冠軍雷莊𠒇開LIVE還擊:Some people are not that educated

2017香港小姐選舉，喺一片O咀兼爭議聲中落幕，出爐港姐雙料冠軍雷莊𠒇賽前明明係大熱，但當選一刻開始就被一面倒狂踩，加上被揭有個富爸爸，網民送俾佢D嬲嬲堆到上頭頂咁滯。不過，不滿還不滿，港姐講明要美貌與智慧並重，Juliette當選第二日，決定直接開Live面對網民，逐點回應大家嘅批評。溫馨提示，由於鬼妹仔唔太識中文，直播係英文嚟嘅。

直播中講到’ Some people are not that educated……Not smart enough’，會唔會覺得自己太MEAN? Juliette就話：「自己中文差，可能講出嚟大家覺得有d尖銳，不過自己只係想特別提出，教育係好重要，做運動係好重要，無健康有好多錢都無用，想鼓勵大家讀書讀好d唔好浪費父母嘅錢」不過，直播時你係用英文講架噃，關中文唔好咩事……

2017香港小姐選舉，喺一片O咀兼爭議聲中落幕，出爐港姐雙料冠軍雷莊𠒇賽前明明係大熱，但當選一刻開始就被一面倒狂踩，加上被揭有個富爸爸，網民送俾佢D嬲嬲堆到上頭頂咁滯。不過，不滿還不滿，港姐講明要美貌與智慧並重，Juliette當選第二日，決定直接開Live面對網民，逐點回應大家嘅批評。溫馨提示，由於鬼妹仔唔太識中文，直播係英文嚟嘅。

先唔講智慧，美貌呢？

臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪

話題製造機器 不理了 你繼續高傲啦

一個人連自己個名錯咗都唔知, 仲可以講咩嘢

美貌已經冇
經過今次ig live，可以睇得到佢係連智慧都冇

佢d 營養生哂去棚牙到

What is her education background?! Huh

利申：master degree holder

又話自己

智慧都冇
學下十A啦

邊撚到大熱 ???
睇過 ? 屌你老母

果個咪就係佢囉，中文都唔識，呢度係香港，你選既係香港小姐

Some people are not that beautiful.

Some people have a dick and still win beauty competitions

中文差關佢英文句嘢唔識大體咩事

見其他港姐post有人反駁話既然香港小姐一定要識中文，咁華裔小姐係咪要識晒幾十種國際語言，啲邏輯真係同佢掤牙一樣得啖笑

關記者中文差事

Some people are just ugly

其實講真，各位巴打又何必咁認真 當笑話睇算啦，明知呢d比賽係內定，花時間理佢做咩

一個受過教育有知識既人 係會用自己既學識, 知識, 能力去反駁別人, 而唔係就咁無 point 去話別人 "not smart enough", "not that educated"

咁同 D 小學生 大家鬥嘴 一人一句 你白痴D 你低能D 有咩分別

EQ低到喊